有冇人用過 Six Map People Agent搵工？

如果想搵份 Clerk
會唔會中伏???